唔知128會唔會見到黃婆婆呢？

好掛住你啊 一定要平安無事

希望佢多d腥電郵俾立場